個男仔無端端block左我，我真係好想自殺

個男仔星期五朝早無端端block左我，我真係覺得好唔開心好難受，我呢兩日真係過得好辛苦，我好想自殺。佢WhatsApp，Telgram，Snapchat都block左我。我同佢講左佢12點唔unblock我我就自殺，我覺得佢唔會理我。我知佢有玩LIHKG，希望佢會睇到我12點寫俾佢既臨終遺言。

人地唔係gay,你迫人做乜

希望你係假膠，如果係真嘅話，不如你諗下果個男仔只係你過客，真命天子仲等緊你去搵佢，唔好為咗個過客而浪費生命

死gay佬抵啦

被人Block就自殺

位唔是咁上嘅

一個對你無情嘅人
唔會因為你內疚
愛人前先愛自己

去追風

冇block埋右？

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

吹牙?block你咪block你

一個月想自殺幾次
唔好浪費地球資源啦，
好多人想好好生存架。。
憑乜野呢d戀愛垃圾反而有機會唔識珍惜

由先我唔係gay既。我真係好愛果個男仔，無左佢我真係好想死。希望佢會睇到呢個post，之後unblock 返我。

勉強無幸福阿

俾啲時間自己冷靜
唔好做傻事
做左就乜都無彎轉

死左未?

家人會傷心
死唔晒又好慘

佢block曬你 你點同佢講12點唔unblock你就自殺

你唔應該表白